道你老母

柒婆匿埋係後面拓柒？
又話自己好打得？
200萬人家陣要你行出去政府宣布
1. 永久撤回
2. 即時放人，永不追究
3. 高官黑警問責、檢討黑警武力
4. 下唔下你自己諗

推
重申訴求

不撤不散